［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

【Now新聞台】
政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

廣東省日前公布「廣東省推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃」，當中一項是在省內加快建設社會信用體系。但之後有台灣報章及網上平台指，香港會在三年內引入相關體系。

政府發稿澄清絕無此事，強調有關計劃只適用於廣東省。

身有屎？

9都變形

大灣區呀

當我傻仔？

大灣區

粵港澳大灣區（唔包香港）
啲9up真係仲勁過波台ching
所以大陸啲劣質扁鼻族真係謊話連篇
定係其實想用大話嚟令自己個鼻變長變高？

澄清得即係真有其事

即日兩個回應

裝咁多燈柱，咁多cam

仲扮野

推

粵港澳大灣區不包香港
真係好笑

[社會信用體系]香港旅發局好大機會係已經納入左個系統度, 大家一齊入來研究下

「廣東省推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃」

真係人唔笑、貓都叫

粵［港］澳大灣區不包香港？
黑人問號.jpg

覆得咁快嗰D通常都係俾佢跣

明明廣東省推動粵「港」澳大灣區 但又強調有關計劃只適用於廣東省
又玩語言藝術都痴鳩線

我無嘢講

反應咁快撲出黎，證明一定推硬

哈哈哈

你咁樣同全國包郵不包港澳臺咪一樣

咁已經裝咗嘅智慧型燈柱用嚟做乜

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

叫人點信？

信一成都俾多你的國啦

呢家風頭火勢 老閪都話唔會啦

如果係好野點解要話不會

2021?

你不如話粵港澳個港字係講緊廣東省既港口 on99

咁點解網站要加埋香港？
當我地弱智架

此地無銀

豬隊友真係豬隊友 下下落晒文件俾公眾見到
你想掩飾都醒少少啦 港共

粵港澳大灣區
同我講唔包括香港
周街搵個小朋友都呃唔撚到啦 9up

又學三叔咁,全球但唔包香港?
你割左香港出去定獨立左

有害氣體無害.jpg

局長咁急澄清
都知實行咗會幾大鑊啦
亦都暗示呢個系統有幾唔好

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

我無野講

唔通唔澄清咩

Push

咁點
2047之後呢？

推了

有時 請 寫稿 個d 請返有智商 丫 似似 出稿 都比人秘

無人信

政府家下信用度-1000
你唔出聲都當幫忙

做咩咁快澄清啫

皇后碼頭 囍帖街
我無野講

澳門睇路啦

信你一成, 雙目失明

信閪你呀

到時改個新名就可以係香港推行

大灣區呀嘛仆街

咁你裝cam把撚呀？

除可用作照明，還可協助管理交通、探測空氣質素、收集氣象數據等，集多項功能於一身。

裝完 天文台有咩做 咁撚柒犀利

收集完都要搵大交合分析嘅

香港政府同支那政府本是一家
官方辟謠=真有其事

靠燈柱擋走百年一遇毫雨

大灣區但唔包香港
係咪想玩港獨

信支那就真係有病

轉載

響中國嘅信用系統網站入邊，拉到最底已經可以見到香港係入面！

應該水浸之後就壞咗

唔實行叫「社會信用體制」嘅嘢啫
冇話唔實行同社會信用體制本質一樣嘅嘢

回應得咁快，明晒

係監控燈柱

仲想撚香港人 個個醒晒仲諗住撚 智障

唔會而家政府講嘅嘢根本就係講緊反話

示威咗幾個禮拜都潛水
呢啲就即刻衝出嚟

再見嘉誠

澄佢老母清咩 五大訴求就等到佛誕都hit唔中

成日呃鳩我地香港市民

究竟呢個政府要講幾多個大話 係咪唔明咩係粵港澳

不是中國就一份子

唔洗怕，今時今日香港人唔會再信佢地

又想呃人，又想溫水煮蛙

不如改名做「粵澳港大灣區」仲好啦

今屆政府話唔會
三年後，岩岩好就係下屆政府

push

廣東省 香港市？

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

佢整個台灣出黎把撚咩

港共講嗰D野 基本上反話就啱架喇

台灣都有？

數據呢 拎出黎睇下

你仲以為香港人仲信你班大話精狗官啊？

區區一個地方小官， 沖出黎柒， 你話到事咩？

淨係廣東省咁點解要寫喺大灣區份野度

【今日新疆，明日香港】前車可鑑！又監控燈柱又信用評分，搞個遊行集會針對政府啲鬼祟維穩工程好無？！

林奠都話佢好多嘢做
呢個一定係其中一樣

大家留意新疆下面係香港

我冇嘢講，睇我個名

省內加快建設社會信用體系

當一個政權走入絕路就會好心急 藥石亂投咁去打壓監視人民 而歷史話比我地聽咁樣做只會死快d

信佢一成
屎眼變形

唔推裝黎托柒咩
仆街政府宜家邊會有人信您
共狗政府

pushed

唔止信用體系，成個計劃都要留意

三年後政府咪換屆囉
信住三年先

有毒氣體無害

實行個陣改過個名又話係另一樣嘢
最興㗎啦

再唔係整個mild版，啲人又接受㗎啦

中國信用個網已經預留位比香港

勿信政府
反送中 反監控

有關計劃只適用於廣東省。

只會廣東省實行

到時冇香港架啦
得廣東省香港市

賓周變形

因係大陸眼中香港已經係大陸。
我無野講！！全世界都要知！

有人信偽政府？

等日常生活聽咩"你冇犯法洗乜驚"一類廢話

澳狗驚閪你

空穴來風 政府食撚屎

其實條柱本身係一樣好好用既野
但係共產黨信唔過

政治第一條: 政府話唔會就等於會

佢話會就算200萬人上街反對都一定會

遲啲又靜靜雞寫一句落你個施政報告
跟著成班立法會既人冇睇又通過咗

呢招用過喇

好明顯身有屎黃左拿拿臨出黎澄清啦屌你老母

只適用於廣東省
唔適用於香港，但適用於香港市

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，社會信用體系殺到黎😭立即簽名要求美國國會通過，保護香港你我有責！

大灣區呀

當我毅進仔？

信你一成
雙目失明

政府:高鐵唔會超支,港珠澳大橋唔會超支,無意消滅粵語

信你一成 屎眼都變正方形

中央政府: 承諾50年不變

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

澄你老母
政府講既野都好信

人地諗著直頭叫台灣省

大灣區喎

即係廣東干涉香港內政 仲唔提出嚴正交涉

不嬲都係有着數就爭崩頭 蝕底就關我撚事

[本帖] ［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

社會信用評分系統懶人包

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

政府D野當佢反話咁聽就得

政府心諗: 仆街咁快揚左 溫水煮多陣先

咪係
去到中國人嘅手唔洗旨意會用喺正常用途

政府開始9 up無成本化

咁快回應，你明架啦

聽落咁似淘寶「全國包郵（唔包港澳台）」

係咪要笑？

仲信你哋班契弟嗰個就係弱智

風頭火勢 緊係唔推住啦

第時就……

千其咪放過佢

but...

this rule would not be applicable in China

社會信用評分系統懶人包

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

[本帖] ［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

香港咪廣東省囉

我覺得無問題喎 既然政府話唔關香港事 咁咪信住先囉 到時佢夠膽推咪七百萬人北伐囉

係廣東省頒佈 關我哋鳩事咩 佢憑乜野管我哋

政府依家一D信用都無

推 香港人小心！

因為係中央政府施行

粵港澳（冇港）

大陸官網已經update咗澳門香港台灣

要怪就怪豬隊友啦

如果實行，政府個信用評級實連廁紙都冇得買

大灣區香港市呢？

你真係天真

咁即係會啦

推返上水

社會信用評分系統懶人包

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

-> ［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

拆曬啲燈柱先著量考慮信唔信

宣佈咗都係天大笑話
學倪匡話齋，妓女比共產黨更可信

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔多可信，推

未有民選市民授權嘅政府 得個tyrant就想做呢啲嘢

即係想點
政府日撚日宣傳昆人上大灣區喎

如果唔係身有屎，咁急回應做咩

改個名咪得屌

推，搵人搞搞佢啲燈柱

咁港珠澳大橋同廣深港高速鐵路可唔可不包括香港？
還返啲錢畀香港呀

當年夠話重置皇后碼頭啦

P

全球回收但唔包香港啲fd

fact check：
倪匡本人已經澄清佢無講過
因為攞妓女同共產黨比係對妓女嘅侮辱
佢老人家不知幾尊重妓女
Source： 44:25

咁撚大反應即係真啦

政府搵鬼信

要澄清即係有料到
邊個仲會信政府

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

當我傻仔呀 個網寫明有香港呀

燈柱除了可以用來玩「karma」外，可以做甚麼？

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

你信？

反口覆舌係港共天性，一定要發大黎講

而家就係無人信你呀
講完呢個我無咗10分

好怖恐

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

政府講嘅野 永遠唔信

傾緊姐 仲未傾好啲細字梗係唔認住
一傾好啲野就推架啦

FB 澄清

監控身份證
監控燈柱

用黎做乜

你當人白痴？